下年世界盃 笑到最後既將會係英格蘭

黑美斯史達0
入球機器Kane
新林柏特Ali
後防有高身價石頭
經驗豐富既卡希爾
一對識飛既閘
如果朗尼復出埋
我諗唔少球隊未踢就會棄權

無龍虎切，你老母比狗屌

經驗少 唔提住

無我廠既人

近三十年最有潛力英人 連加特都無？

點止三十年

睇第一個已經笑左

下年世界盃 比人笑到最後既將會係英格蘭

52年來最強

屌你老母

係 仲有碧咸復出

新碧咸張伯倫都冇？

垃圾

柒足咁多年 上次年16強都入唔到
今年入到四強當贏咗la

最早出局，踢少幾場係俄羅斯逗住人工睇你班撚樣踢生踢死梗係笑到最後啦

上年還上年 何況上年垃圾盃仔唔要也罷
今年我地強勢回歸

客觀甘講今年個陣係最齊整，有前有後仲有神龍joe係度，係差梗d默契既姐，坐8望4啦

英撚大笑匠
joe,cahill,smelling

Joe係世界top 5